Ali : 我依家呢刻單身

香港01報

唔貼link

老婆我黎了

Ali：我依家呢刻系處

下一刻已經唔係
唔好FF

俾我破咗

ali

條囝咩都玩殘哂又唔洗埋單 屈機到

我先